有無人好鍾意賭錢？

細細個返大陸同表哥表姐賭利是錢（新年）
18果年就join馬會賭波，到依家一放假就去賭場....

利申：已輸撚左30K

[black]求屌醒 [/black]

賭馬 波 打牌 過大海
最搞笑係牌九同番攤呢啲都專登去研究

30k濕濕碎啦 幾年當娛樂費都要啦

如何戒賭？

有研究

諗返轉頭....唉...如果命運能選擇

斬手指

應該問有無人唔鍾意賭錢？
重點在於點樣控制自己嘅賭慾啫

求方法 有人話賭難戒過煙

賭個金額收細啲 唔好覺得會贏到大錢
1，2k咪當娛樂

500，500咁賭 會試

咁一齊玩下poker lo

只玩百家樂
其他全部唔賭

有d人覺得賭吸引嘅過程
就係銀碼上落帶黎嘅快感

其實計過數就知莊家長遠實贏你
賭錢當娛樂算，唔好諗住贏錢

呢樣真，賭場人流多所以袋好多

賭波揾食，依家正職加賭波每月60k

真定假？？

輸咗30K真係好多錢wor.... 咁樓主想唔想戒賭呀?

有方法？

呢兩個月開始期期買六合彩

其實如果你都想介賭嘅話，會唔會試吓搵社工幫手呀？
有人監督住自己嘅進展，可能會介得快啲！